[J2]進擊的巨人3

原來今晚開始播，開定先

人類打人類

lm

首op真係一啲feel都無

第3季無之前咁熱血 曲風都幾貼切